「集思廣益」究竟大陸停電點樣比錢

如題

有冇電都唔會俾